打工仔集會：懇求同意五求，拯救香港經濟

林奠指示威會影響香港經濟，

好鍾意返工嘅香港打工仔，

係唔係應該舉行集會，

要求政府同意五大訴求，拯救香港經濟？

spin 番破壞經濟個波比佢